# uit_demo

## Описание

Тестовое задание для И**У**Т**

## Инструкция по сборке:

Для сборки проекта необходим Qt 5.7 или новее 
с установленным модулем работы 
с базами данных SQLite.

## Инструкция по запуску:

В файле настроек описывается список входных файлов для отслеживания
и список файлов для вывода с условиями, по которым они должны формироваться.
Условие для выходного файла представляет собой блок WHERE при выполнении запроса по таблице.
Дополнительно объединяются строки, в которых различаются только количества товара.

После запуска приложение отслеживает изменения в файлах в реальном времени,
обновляя выходные файлы.

Пример файла настроек:

```
[Inputs]
Inputs/1/ClientName=Apple
Inputs/1/FileName=./inputs/input1.csv
Inputs/size=1
[Outputs]
Outputs/1/Query="FRUIT='яблоко'"
Outputs/1/FileName=./outputs/outputApple.csv
Outputs/2/Query="VENDOR='Татуин'"
Outputs/2/FileName=./outputs/outputUotto.csv
Outputs/3/Query="VENDOR='Ашот'"
Outputs/3/FileName=./outputs/outputAshot.csv
Outputs/size=3
```

Пример входного файла:

```
яблоко,22,Ашот,1
яблоко,22,Ашот,1
яблоко,33,Турция,42
груша,43,Ашот,15
кумкват,700,Татуин,123
```

Пример выходного файла:

```
Apple,яблоко,22,Ашот,5
Apple,яблоко,33,Турция,42
ИП Ашот,яблоко,22,Степан,3
ИП Ашот,яблоко,33,Турция,11
ОАО УЗГА,яблоко,20,Ашот,4815
ООО Союз Святого Иоанна Воина,яблоко,22134,Татуин,1
```

## Возможные улучшения

Подстановка блока WHERE из данных, переданных пользователем - это плохо. 
Как вариант решения проблемы: усложнение задания условий в конфигурационном файле
и построение запроса через какой-либо Query Builder.